強姦呢單野應該系中共轉移視線既手段

無人提個單咩中共香港拉人了

連登已死

yes

辣殺玩具會然系米又相反中

支持cc台Ching

明顯,睇睇單案咁多疑點似老作多啦.